唉 好慘！高down CC台 得番五毛同熱狗😂

完全冇野睇😂

咁咪好囉

哦

佢地拍哂手掌話逆佢地意既都走哂，好開心

佢地求仁得仁

熱狗同五毛都有同聲同氣既一日 😂

已經失去左影響力
咁辛苦爭番黎 結果空城一個😂

所以咪見到有班五毛打手想過黎呢面搵食 大家見到佢地D POST可以無視或者入去恥笑下就得

都唔係。

之後佢引多d小學雞過去，咪可以壯大熱狗聲勢

😭